＜突發＞ 中興有救！YEAH！

勁呀

已j thx樓主

Patrick Li
7 個月前
絕對不能出口西方國家啊！

21

建議移去成人台

胡 胡
7 個月前
强大的中国心

12

唔得 我要射啦

vanson Lee
7 個月前
台湾的半導体技術領先中國不會很久，最高端技術大概只差3到5年，因國家支持能以這麼快速度趕超也是理所當然，以前台積联電也是國家支持才可能到達，這種行業動則數佰到數仟億的投資真焼錢吶。

cd tc
7 個月前
其實中國依家算係科技起飛已經好勁

webset41
7 個月前
台積電也是中國的，中國台灣的

中興可以復牌了

超越美帝神盾級

厲害了，佢的國

從經濟學諗, 中興應該轉做污點證人, 篤埋華為聯想出黎

未試過打j打得咁爽

又贏

鄰國或成最大贏家

收收埋埋，原來我國咁L勁！一於大9佢媽咪